致每一段時光

有時候喺街見返一啲曾經好熟悉但已經唔再相聚嘅人，
又或者無意中睇返相諗起嗰段時光，
就會搵得返嗰陣時嘅自己。
然後再望一望依家嘅自己，
原來不知不覺已經變咗好多，
變化有好嘅有壞嘅，
呢一段段唔同嘅時光唔同嘅一羣人，
都好令人懷念，甚至有種莫名奇妙嘅感動，
有過衝動想搵返某啲人，
打開佢哋facebook/ whatsapp ，
然後都係打消呢個念頭，
因為明知返唔到以前，仲搵嚟做咩？

多謝每一段時光陪伴我走嘅你哋，
雖然你哋陪我嘅路程好短，
有啲人注定要喺某啲路口分散，
但我仍然感謝你哋帶俾我咁多美好嘅時光，
曾經一齊通宵做功課，你捱義氣幫我食死貓，放break 好自然會堆埋一齊打鬧....

我會繼續帶住呢啲回憶向前走，
亦都好慶幸自己有幾個參與咗你唔同時光，
到依家仲陪緊你嘅朋友。